[懷舊撚]有冇人記得RCT2 模擬樂園2呢隻game？

當年仲係舊登果時提返呢隻game果時都幾大迴響
我諗玩得呢隻game既巴絲打都有咁上下年紀
果時我就最撚鐘意夾晒d遊客去水池到浸撚死佢地
btw有性趣down返黎玩舊登條link好似仲work ()
利申：95年 當年一玩就迷上左

第2集好難玩

d target比較難meet到
但一浸鳩死晒d遊客就好撚爽

steam特價買曬1-3集連DLC

steam有得買都要download